[勁加加加州議長] 三月二十九日田草十場賽日討論區V

29/3 馬PO精選
1.葵涌精英 (phone in)
2.機臣 (新力必)
3.行星夢 (蝦)
4.都市神話 (貓)
5.團結力量 (金仔)
6.至尊高陞 (切柒)
7.辣臣 (bogo)
8.美麗標緻 (Win神)
9.健快聯盟 (Grealish)
10.錶之智能 (睇書)

Win

神

Pin未

幾好聽

奮鬥同心點睇

上個po 1001係狗
寶高

覓腸rap

仆街啦你！
注定比人Jer啦你

智愛食得啦四班
前一場跟到行星夢一齊追
呢個倍率換潘狗真係賭命

何妖
有冇人幫手頂住先

又會咁唔小心

你仆街喇
我係你就收一收聲先

神以前都係人

12檔 潘頓喎
點跑先 會唔會跟前D呀 定係點呀
唔知架 唉

狙擊名單：靚蝦王旺

對路嫁啦 係要師傅級先埋到去.... 都係衝一段啫.....
得架啦 買啦......

...

賽日頭條 打鐵趁熱爭佳績

寶高蛇開JER喇
POST 6開始刨馬

開始傾馬未

等阿康暈完先

腎仔又係尾場講最合拍串9我頓

杯奶茶錢都無埋 點搞

My lovely son

聽日邊隻lovely son呀

1000果隻

加左磅 唔睇好

但上場有D單打獨鬥賽績優秀

我希望無估錯
呢場睇下算 唔太識

賢仔好撚正
大家都係開心好玩苦主

呢隻一係贏曬 一係輸曬
有人話輝哥啲馬贏完例走樣

呢次有冇片同對白

覓腸同WIN 神HO 呢鋪大獲

我都特登推到1000 仲要踩落去

@拿基

四重彩得番一個位 諗緊佢定事事亨通 後者靚檔傻俊減磅

仲講

lm

佢淨係狙擊我

想要風雨駒

寶高蛇話過唔jer女人

豐乳具

嫌短喇

味撚on9

究竟衰乜

大撚獲啦
WIN 神 HO

以為你講啲撚

上場比衝亞一野逼散左 可能可以再近D
希望有d野睇

想買寶得住 點睇
除哂配備 換左蔡操
好似幾好 屌

講騎嗰個

走啦死基佬
屌你老母

唔知

bogo9

係幾好，2000唔賭啦

辣臣一檔蝕唔蝕得起牙寶高蛇

大摩三隻撚狗,肥鬼方仔包Q

數據咁好,我地寶高蛇已經準備銀彈發功

月內跑第三仗
三歲馬仔頂唔頂得到

開炮

嚟料喇 寶高蛇gogogo

佢jer我都算少嘢 佢jer長井先勁

轉數高頂唔頂到

中你 留tg

jer到你咁都算少嘢
我真係見識少

條死基佬真係on9

隻蝦又點睇

關我咩事

仲操多課 今場田雞 縮後爆一段
小寶跑法

你講聲道歉說話寶高蛇就答你喇

想知寶高蛇點睇你嘛

不值一睇啦
味又輸錢 條撚樣

基佬，蝦，必蛇
點排

轉數高都千一磅尾 辣臣一千磅都無
兩隻都唔買

辣臣上場頭二百都真砌
轉數高搏咗幾次田場 目標唔似再擺係田場 反正二班谷草1650 1800四月中尾都有賽程

哎呀D WIN無乜肉食呀...

咩言歸正傳啫你一打上來就講埋啲咁既野

點睇皇龍司令
80分減到嚟57分 小休辣操加配備
加埋騎師第一次同霍清合作有新鮮感

放心啦 my lovely son

但你輸錢 無哂新鮮感

信下馬主料拖埋

寶高蛇好似孫悟空大鬧天宮咁 周圍JER

呢隻19/4再算

世界大戰抹黑宇宙了...

隻蝦明挑釁你

隻蝦我唔放在眼內

錶之皇者有無人支持下呀 黎水死就死啦

福蛇湊返你個女啦
庇護工場唔開 就自己開個工場比佢啦

有4500k建廠

寶高 真係大摩馬人肉字典

叫cctai d手足收拾佢
拉

真係好沙膽

賽期度馬 一定係同其他馬主/練先收到風

嚼完鬆

死開喇變態佬

你搞埋呢尾野既

睇番田雞騎乜水乜水
四百個騎姿碌柒咁

咪撚癲

今次波叔

佢話你趙完鬆

開跑前12個鐘都無人推po
呢場賽馬運動就黎完

NIGGA騎姿有啲似踎塔又DUN得大動作

煞科都無乜討論

個個仲出去玩

係咪當應囝CONDOM

有冇得同撚叔比

我後勤賭仔 跟呢到大蛇買

呢場真係好過份 成個人炒起左

腎：呢排D舞王都唔係幾掂

膽色過人三條友都戴口罩做節目

沙拉有冇帶

運才唔撚係呀

有

膽色過人 睇1分鐘就熄
講操果條垃圾廢撚到

有線都係

講操始終腎仔牙康詳細好多

賢仔CALL 馬帶口罩CALL?

講操一定聽必蛇

必蛇操乜9

想問好耐 有無人知點解香港無兩重彩玩法

聽日頭場有重心 想知再講

因為馬會覺得食水唔夠深

點解呢 同三四重有咩分別

暴風俠

會唔會因為同Q太相似
total組合其實都係乘少個2

原來早著先機 咁多搞笑位

但賠率可以差好遠

不了

但同時中機會細啲

我既意思係有Win膽都唔係真正Win膽
因為買Q其實即係分薄左

有冇邊隻落雨跑會變身？

快

超級重注

大賽日 14檔 換日本騎師 唔追囉！

人地外國求易中，但香港有些彩池咁難都多人買

其實都係睇期望值姐
正如學方蛇方程式話齋 回報=命中率 X 賠率X 注碼

剩係知日本有得玩 (馬單)

第6場點買，唔識賭呢場

深愛拖至尊高陞 維港奔流 天意?

屎必肥肥

雷神會重蹈周三晚0P覆轍？

莫雷拉剛剛經過黑色星期三，全晚七駒位置都未入過，捧雷躉真係嗌晒救命，食完白果嘅雷神，依家仲要反輸一W畀宿敵潘頓，勢頭又畀人恰住，重奪冠軍寶座有暗湧呀！

嚟到今期周日沙田戰線，雷神牌面似高於潘頓，但睇真啲，又唔係好得晒，好多隻都係易位難贏，雖然未必會好似周三咁騎師王0分，但要贏場馬都唔係咁易，最有餐士相信係第二場「高瞻遠矚」、第三場「行星夢」、第四場「追風驥足」同第五場「翡翠鳳凰」了，如果上半場呢幾隻都贏唔到...下半段第六場「至尊高陛」剛險勝鼻位，今次加磅好易揩，另外第八場「智力寶」見盡、第九場「安承」難出頭、尾場「明駿之星」田草差兩籌，如果雷神上半場唔得...大家下半場真係要忍心止蝕...唔好再沾手了。

仲諗住用天意膽

用波健士，換人先

冇暴風俠

唔拖得賞?

冇生生勝勝收唔到錢

生生勝勝拖至尊高陞 得賞 天意 維港奔流

想知點評價波叔呢位騎師

好過拉

勁唔勁得過我巴度

新post

哎呀輝煌芯大慢閘呀
哎呀多多無位呀

我肥

建議唔好jer住呢d先

似唔夠班，比盡位置

莫雷拉

馬po精選
行星夢
至尊高陞

其實嗰個精選點樣得出黎

一直落雨落到聽日 皇圖會唔會有傻仔搏下

落親雨a+3 又係冇欄冇命

停咗雨啦

allin事事為王

越洋賽改播澳洲唐加士打

由於杜拜世界盃賽馬日取消，馬會隨即在原先的越洋轉播賽日賽期表上，增辦本周六在澳洲蘭域馬場舉行的「唐加士打一哩賽日」，該賽日過往曾是越洋轉播賽日，但畢竟一季舉辦的越洋賽日有限，加上此段時間有多個大賽日，所以去年沒有轉播。

莫雷拉今戰勢必反彈

莫雷拉剛周三夜賽未能交出頭馬，同時在騎師成績表上被潘頓追過，惟根據以往紀錄，他在交白卷之後的賽日例必反彈，而且今日十匹座騎惡氣十足，有望連場數胡。莫雷拉接受查詢時透露，對於「至尊高陞」和「翡翠鳳凰」兩匹近績良好座騎的機會最感樂觀。

今季已舉行了五十六次賽事，莫雷拉只有六次賽事未能贏馬，包括上周三夜賽，而在過去五次交白卷之後，他除了一次因身體不適缺陣外，其餘四次則在接着的賽日贏馬，當中兩次更連中三元，因此預期他今戰必傾盡全力出擊。雷神說：「即使剛周三晚好幾匹座騎實力並不如外間估計般高，我對最終表現仍然感到失望，但賽事頻密，我要盡快平復心情，為未來的賽事努力。」

被問到今季冠軍騎師之爭，莫雷拉則有以下回應：「目前距馬季結束有三十多次賽事，期間仍充滿變數，爭冠言之尚早，但我對個人現時整體座騎實力尚算滿意，縱使當中好幾匹陣上只是入位，未嘗贏出頭馬，卻至少證明具有戰鬥力，只要之後保持進步，以及陣上有較佳際遇，便有機會轉為頭馬。」

蔡廄「至尊高陞」前仗初跑千四米僅負後，上場再跑同程即贏馬補中，但過程相當驚險，過終點時僅以一馬鼻位氣走對手，今次該駒再跑同程，莫雷拉表示：「上場『至尊高陞』力追對手才僅勝，但以陣上走勢及本身所造時間來看，演出其實進步，賽後牠只獲加五分，今仗可以繼續在四班賽上陣，而即使負頂磅，畢竟此駒今季已經四歲，加上身形壯碩，相信能應付，排位後抽得一檔，亦有利臨場以最佳跑法發揮，爭取連捷。」

羅廄「翡翠鳳凰」今季出賽三次均被捧成熱門，卻只取得一亞兩季，尚未打響勝利之門，今日繼續進攻千二米，莫雷拉分析說：「『翡翠鳳凰』質素良好，可是卻並非早熟馬，需要在陣上學習，才會愈跑愈進步，剛戰牠初戴眼罩演出不錯，起步後能夠擺在較以往出賽時更前位置，直路一度極具爭勝機會，只在終點前才被突如其來的『眾歡笑』越過，我對其演出已感到滿意。今戰『翡翠鳳凰』再跑短途賽，狀態繼續進步，大有機會收服前失，贏出在港首場頭馬。」

此外，摩廄「高瞻遠矚」今季在莫雷拉胯下取得一冠一季，今日人馬重逢角逐長途賽，他表示此駒今季只是四歲，而且是長途馬，目前仍在進步階段，所以能夠不斷贏馬及上名，絕非意料之內，他亦樂於再夥拍出戰。事實上，此駒跑法相當機動，無論擺前走又或留後均可以跑出水準，今仗負磅不算太重，排在七檔亦非太差，有望爭取今季第三場頭馬。

「同威」狄狄仔親自校炮

昨朝有不少參戰馬到大圈加課，除了大圈常客摩、偉及石廄之外，亦見姚廄的「同威」在大圈操練。自從在從化回港之後，「同威」連日踱步都在大圈進行，並次次有廄侶「綠駿精英」同行，昨朝再多一個吸引動靜，此乃指定蘇狄雄親試，不似平日由助手考驗。

「精彩千里」用贏馬方式

昨朝有三匹摩廄馬由騎師親試，包括梁家俊「精彩千里」、田泰安「辣臣」及郭能「機臣」。先講前駒，大約七點到大圈輕舒步頭，只見家俊全程小心翼翼，表現得十分積極。事實上，「精彩千里」改配家俊後兩戰全勝所向披靡，而近兩戰賽前加課亦由此子主試。

「辣臣」泰仔踱步好少見

至於兩匹「臣」，就以「辣臣」吸引得多，事關田泰安雖於晨課落力操馬，但一直好少為馬匹踱步，也因此極少替馬匹加課，昨朝既肯定為「辣臣」打破慣例，盡顯其重視程度，再看此駒相隔一周出戰，居然前天仍進行快跳，備戰肉緊不已，追捧絕對倍添信心。

「桃花盛」火車潘密密操

「桃花」系是馬場新勢力，目前就有「桃花盛」、「桃花紅」及「桃花旺」，全部清一色支持賀賢，幕後全情投入，廄內落力搶攻回報乃必然之事。「桃花盛」初出無功而返，然而大馬已熱身開氣，今戰再跑唔同睇法，睇埋潘明輝賽前一再主課，包括昨朝加課，動態肉緊，雖是大冷門但勿掉輕心。

大家今日贏大錢

星期日都要番工

霍清駛唔駛咁心急

屌 幾點可以投注呀

正常依加可以投注
我頭先幫我老豆買剽1至8場
到第9埥話截止投注
唔通今日取消？

第9場

買條過關都咁難

應該取消左喇
大家可以早少少訓

我屌你老母馬會app
佢老味又買得返

頭場牙拉2倍想去點睇

睇返賢仔尾場又bin 到呀頓發發聲

暴風俠=盛勢

好撚怕呢個倉 今季五班做足換埋人都有本事唔得

十場0分嘅機會率係？

做足一次得既有 深愛
好難捉摸

1.35倍

好掛住陳蛇

有手足傾馬未

娛樂大少

金如意

必蛇今日有冇去飲茶
要搭枱

視像飲茶

唐卡士打一哩仲難賭過墨爾本盃

核心馬迷只要有4隻腳1條尾就會賭

中山停左賽，中京就好似爛地

即係必蛇叫左FOOD PANDA 外賣粉果
同拿蛇進行視像

【多圖】只得148cm卻擁有必殺身材

場地讀數2.73

又贏

蔡頭騎開打鐵趁熱唔騎，騎玩得好 ?
肥鬼比番隻寶得住，得賞佢 ?

有無水

又來

His lovely son

幾爛賭先會賭頭場狗餅

一場幾十隻真係比狗賭

好撚鍾意 賭澳洲馬

你唔識買姐

跟風未 想賭

最憎黑西

咁今日究竟有冇馬跑㗎

跟

真

琴日應囝又話如期 無事啦

多過十四隻都比狗賭啦

超好玩

點都跑埋今日先啦

暴風俠點睇

一棍

始終如一 去撚咗邊
信誓旦旦預賽又唔撚贏 屌咗Wp

兩個字
點輸？

隻馬又後生 上場一落班就有勢
好難唔買

真，肥鬼強陣

係到聽到肥鬼走完光唔會去

跑返1400 首本路程
以馬論馬 無得唔揀

12:50答你

事事享通玩夠未

咸成強陣

覺得隻馬唔放係肥鬼四班一定有頭馬

五班2倍肥鬼不了

唐卡士打一哩讓磅 加埋蘭域有場地偏差 你話點度馬

老老實實 呢個倉幾撚垃圾
高伯新(養馬師)

澳洲最難賭兩場G1 唐卡士打一哩 墨爾本盃

唔係大倉就要咁生存

好撚好玩

今日穩穩陣陣潘蘇過關算

有傷患 真係無計 如果無傷應該好好多
咁四班輕磅都搏過下 真係四班近 五班夠殺既馬

海外最好賭杜拜

日本條件賽又係比狗賭

永遠唔識睇佢啲出擊手法
兩個字：隨心

今場減磅靚位有權隨心入p

杜拜 雅士谷都好多
跟陣營買 嗰晚邊撚個旺就追住買

用潘

Wow 贏好多 一棍蛇

佢今日咁多隻入面 最撚驚葵涌精英

一棍開$20

袋鼠國啲大賽全部CUT獎金

大金庫算唔算出擊

智力寶呢組有得搏

有冇link睇下

細潘

出閘會唔會快左

阿佳提示，呢系馬未贏過

細潘好似係佢半個徙弟仔
好似話未出之前都係跟高伯新

隻馬轉入肥鬼到，根本就係為拉頭馬
馬主根本唔Carry佢平時點玩，最緊要定時定候有頭馬

不如賭波

好撚難秤
呢隻馬跟前成日唔多

今日冇得拉，所以唔會去

佢一提完反底啦

邊有球賭

咁死得啦 今日冇得入場
直飛

今日贏冇得拉頭馬

係睇b1幫到幾多

慘了

係咪少咗一半?

唔會啦，一早操起Book埋雷閪
突發事件黎既姐

G1差唔多全部冇一半

上帝話我知暴風俠贏硬都唔會買

落去澳洲跑悉尼盃果幾隻歐洲馬有冇屌

Accordingly, as set out in the following table, prizemoney for the ten The Championship races this year will be reduced by 50% and the prizemoney for the Country and Provincial Championship finals will be reduced by 20%. The Group 2, Group 3 and Listed races will remain unchanged.

呢隻馬好眉好貌 估唔到仲係五班玩緊

仲要2.1

開跑肯定跌穿兩倍

高佬新 學肥鬼

好過冇啦

一百萬澳紙都唔錯啦

支那好野

貶埋值
一百萬係咪仲要頭5分
係咪仆得街

多謝支那

悉尼盃都係歐洲二三級馬先落去試 係歐洲跑G1獎金又差唔多又唔夠跑 不如試一試

必蛇又話視像飲茶？

今日係咪取消？

拿蛇囉 影都唔見

係

no 不過有心理準備今日係煞科戰

係，唔洗賭，馬會app已經冇野睇

當第一分一半都有二百幾萬
第二分兩成左右接近一球
仲係多過歐洲既

呢樣連阿康都讚阿佳

係
CASHED

牙佳真係馬評界清泉 好能正

冇錯

佢配種專家

你係咪牙佳

必蛇=佳

必蛇講野一舊舊

開始jer了

上星期三笑到仆街
寶高：無馬賭，賭狗。狗王新力必

狗王

笑到仆街

你味牙佳

格力狗

馬post=馬評家集中地

拿基
必佳

王覓信

寶抗力

必蛇就開咪了

上1400

都幾撚慘，見到章名坐廠做節目都要戴住口罩

我潘騎豬王 100%

牙Kit紮馬尾，好撚正

好鍾意聽賢仔賽前開live吹水
但莎拉真係好撚嘈，成日大叫

基哥話加洲議長唔識跑泥

拿蛇打緊J

拿基開始冇記性

拿基又要忙住做節目

原來告仔爆倉 + 無5班馬

拿蛇係咪老眼昏花，以前同嫡愛寶串Q

我都打緊

晨操完就返馬房抖下啦

第一win就係贏泥

拿基

冇圖

今朝訓晏左冇去晨操

KITTY叛徒

你點影的

唔識跑泥真係笑死我

希蛇垃圾到

記錯加洲再豫

上次福逸都有1.7 今場濕鳩肥鬼得兩倍 你賭埋我份

冇Kitty，J住牙Kit先

馬會高層 無處不在

上下線美國種唔識跑泥

識食一定食混血翠絲

【閉門作賽冇路捉】馬主禁入場 沙圈齋睇馬
29/3/2020

因應政府喺剛周五公布一項有關禁止多於四人在公共地方聚集的新條例，馬會於防疫措施方面亦繼續加辣，由今期沙田賽事起禁止有馬出嘅馬主入場，實行破天荒閉門作賽，以往如果自己隻馬有餐士，馬主往往都會多叫親朋入場打氣，勝出後拉頭馬氣氛亦會較熱鬧，依家閉門作賽，對喜歡捉路嘅馬迷嚟講可以度少瓣。

張美必定翠絲

真係笑死我

交囉依家,不過你放心我會一路講一路交...

交緊稿債

O仔

必蛇真識食

必蛇姐

金錢炮p點睇

莎拉係咪MON左烽蛇POST
第8場 R左 1 6 13出黎先
不過烽蛇係飛 佢話得呢3隻 其他揀唔落

章名話作首歌比佢歌頌佢

尋晚發夢頭場跑8,9,10,1

佢唔識馬
1課閘慢時間，第一次孭頂磅
6上場賺盡形勢連獎金都冇
13上場同12同場，12追得好d，14變4倍，點要

鑽石達人睇下幾時返五班再執多劑

必蛇又贏

選馬先選隻1

方狗賽日重心 最合拍

買左了

頭場我肥 ?

唔敢劃死1
但13呢個倍率真係無可能揀

死仆街

1號讓其他馬最少都6磅
睇吓佢係咪超咁多
6號睇吓騎嗰個已經撕得一半飛
排外檔更加難搞
13號熱在好檔同上場入p
但個賠率好唔值

出水未我了

咁你發夢有冇買到先

所以我鍾意美麗甜心

六倍 發達啦

7.4 美麗甜心

冇！慣咗唔買頭場

有馬迷好關心基哥上星期點解去左其他台

放心啦 唔會買

頭場 爆呀

接近終點，劍追聲爆呀 !

黐線連2倍都冇

搏12好過

1如果認真去跑係坐位望贏。

賢仔‘I stay at work for u, you stay home watch’

我就3 10 12
本身鐘意14，見佢上場塞死對比望空200米既4
都只係輸一個馬位
但係見佢12日先快跳，比上2場多左兩日

唔否定但係呢個倉呢個賠率

落雨簡馬先簡灰馬

識貨

Lm

難道你忍心要做雷狗嗎

而且五班，揀d好分頭既好過，
有人話點輸，香港要輸匹馬有幾難

14硬係覺得佢3班好似爭少少
4上場係騎嗰個根本冇心去
兩隻美麗都同意甜心值搏啲
雷神呢場冇得飛㗎喇

唔知要唔要戴住口罩講走位

同埋就咁睇無乜步速,可能益到2

次熱位置已經好分過暴風俠win
所以明知暴風俠贏都唔會買
何況唔係贏硬

佢講左自己一個一間房唔會

你計漏塞車或者有馬搞亂形勢

會唔會又一廂情願

呢組都唔多叻啦其實
14拎住462個第4係到都夠爭
甜心上場其實係賺盡+騎盡，比12 13一對彈甩
連紀利雄星都贏唔到

係！冇乜馬放
甜心快過南莊加好埋到欄就ok

唯一有共識嘅係7 8 9 10 11冇人提

係咁勁之前就唔會跑12,14啦

好心度左第一場先

頭場依隻

蔡俊佳啲9up

#331
拿樸迪兩心知
• 3h
呢啲有冇人識祝運佳？
好撚屈

唔使掛應該 間房得佢一個又開晒窗

1400係咪短啲呀

摩同柒俊有加乘

桃花盛好野黎

easy ! 堅....

好過你，加州議長唔識跑泥

劍追聲一放到底，爆呀！

都要馬有先得架

1.9

真，準備大注

張基地位唔洗你哋質疑

葵涌精英行圈麻麻地

葵涌精英初戴眼罩即贏呀

13 有冇得諗

老屎忽

平常心

基哥比3 7

合進駒

金錢炮？

1，11＞8，10，13

雞

超級炮彈

岩岩見到小氣鬼好好笑容

辣得真

好耐無投入霍daddy 既懷抱了

合進駒應該第2第3

晴朗拍檔係a1

勇晉大師

Me

傻都識買。三寶緊係配番三寶

寶高原來係牙康
牙康: 你都幾好記性下 呀佳

牙康（睇書要靜）：牙必你都幾好記性

JENNY唔要1

隻11係咪贏打吡個隻

3,4,13

頭場博下冷門4串6Q先

同路

金錢炮行圈好吸引

金槍六十讓佢地兩隻腳都贏啦

有冇人要6號

晴朗拍檔

又要賭馬

屌！話人係雞洗唔洗咁婉轉

隻1咁Q熱 咁買本都回唔到

方蛇隻13又俾人打劫

就拎英超緊係利之喜

屌 打劫

咁駛鬼徙多注買健快聯盟

爆呀！

1 8 11 13

金槍六十

金錢當金槍買算

暴風俠！

好彩

雨中神馬—辣得真

10-11 QPQ

肥鬼咁熱

我了

娛樂大少越騎越有牙

方蛇又中

搞撚掂

內疊前置

搞掂 隻8

柒俊

屌 打劫呀仆街

P都唔撚俾你

又啡格q

雷神呢?

早講左

派粉果未

屌你老母臭閪田狗

海膽炒飯

有幾多人買左肥鬼

笑撚死暴風俠

何妖垃圾到

喊出黎，又啡格

馬Po精選開個靚頭

大潘唔係度細潘照殺

500k win

1.1p 都冇
咁就比左1k 佢

隻金槍60廢

跑咩？

連贏 1 場 1 暴風俠 + 3 晴朗拍檔 +
4 利之喜 + 8 葵涌精英 +
11 金錢炮 + 13 勇晉大師 $100

easy

中啊

日日都安全駕駛mode

乜撚野晴朗拍檔

燉撚彎左啦

肥鬼孭 光頭去

8,13 place cashed

奠準備又0分

落飛狗以贏

梁家俊真係on9

烽煙蛇50k p

屌 訓左隻6
咁樣冇跑過

唉屌你條q 400幾唔見一百幾

垃圾嚟

晴朗

雷今日準備輸人幾多錢

光頭蘇同肥鬼係咪好fd

0分騎師

我利又羸唔到

好撚on9田狗 佢有冇諗過攞位

波健士係咪唔識搵位

果然得8一隻

買果D真係好撚癲
其他馬睇唔上眼寧願賭少場啦

爛地馬王 皇圖

咁你都買？

日撚日都慢閘賭條撚咩

笑死岩岩仲狼人話輪馬暴風贏緊
心諗 點論

有人尋日貼方蛇，跟買中晒

靜撚左

中返隻8 博佢加罩

10$P，Cashedddddddddd

贏得100 輸就輸1000。。

買個陣1.4 諗住唔洗煩
當8+6 6點贏半

莫雷拉 0分
牙康今次又賭左幾多

點都有4分既我估
可能有1win呢無啦啦又

中風俠立即人道毀滅啦吊

哇勝在有方中哂四隻冇人講？？？

田狗我屌你老母

唔跟方又輸x死

田雞。。。

輕鬆到

何妖留緊力跑冠軍一哩

冇奶茶飲

日撚日買你自己輸撚死你啦

中

打比騎師係咪搵夠上岸

利物浦 哎呀 第二呀

田狗頭場就鳩跑點玩

烽煙先中個p

牙街真係垃圾

喂啡格買 輕鬆

睇埋直鏡先屌佢

邊隻?

田雞係咪狗黎
屌你佢後面果啲天有位
佢就柒

0/10

隻馬差唔多，檔又唔係好。

頭場就上岸收工

屌你老母又比人打劫

60倍q變27倍

我暈暈地 牙街你講下

仲布冇人反方駿暉？

睇#1

Yes ar

冠軍騎師？

lm等派粉果

利物浦係第7場

多左人講之後呢啲聲音少左喇

我屌 機臣

我都中左5000wp
我都收工

2場100%唔中，新力必2世

利之喜都係

好彩無一棍 屌你老母

你睇錯
冠軍騎師頭場無座騎wor

1拖5 8 13

爭d中埋四重

玩完 可以準備收工

第二場皇龍司令

派未

個個都勁中勇晉大師 幾多人迷方蛇

13:15 留名有手足改名 機臣（迫害） 機臣（斷腳）

做咩？

暴風俠蝕太多腳程

啲人成日質疑方蛇

雷狗唔係冠軍騎師牙

贏！

我都係，全靠方蛇，
剩低輕鬆睇馬

8/4 29/4 好似穩陣啲

寶得住啦

31520520 直接狗會acc了

咁多賭神

4咁都贏唔到

寶高巴又勁中

咁就一定啦

又引我買精彩千里

狗

一棍左田 屌

低班長途任佢開

頭場個個勁中
我了各大蛇

@烽煙蛇 整個馬po精選10蚊WP表?

你都未派啦 Me 射左1000wp去皇龍
中到就fatfat

肥鬼出3隻！

3倍place

無睇報紙同電視

我都係賭好細咋

唔買 屌
我買其他

頭場一棍 癲

今日假馬日 睇啡格搞點

呢場大摩包三甲
肥鬼包尾三甲

今日跟實我方

肥鬼
當買個教訓啦

皇圖

睇好呢隻

方蛇尾場妙算達人 mark番低先

我估呢場1啡格

有無巴打有事前想跟

四班大摩今場出頭未？

whatsapp me sensei

盛勢落班

有冇全日貼士

即刻過磅好正

條跑道咁樣好難摩法幻影掛

肥鬼啟示

精彩千里放頭著數 但大摩三隻去唔去架

擺潘都縮
更何況唔擺潘

關鍵時刻ok

底出gay神ho

覓腸PaulSo馬房料：威利熱流

Me 下射皇龍

岩岩4連環派幾多

買唔切

呢場肥鬼去馬撚狗啦

比人踢爆左

依隻place

精彩千里閘前有注大飛
大摩應該執呢隻

孖寶大蝕水

開心日子

想全追牙拉，無理由一場都無

蒜頭爺爺

啲人都幾閪煩
熱血鬥士贏嗰場 無曬影

其樂無窮 開心日子

蔡頭去馬

機臣又呢到大船

收手啦
比你中場十幾蚊有咩用

哩場真係好適合DO SOMETHING
兩個馬房各出三隻

岩岩發現，肥鬼呢幾排出既贏馬Post都係潘頓，

佢跑呢場 金如意就去跑1400 下星期場泥地1650就連利之星

1 14Q

Shout out to 肥鬼三重彩！
Yoyoyo!

關鍵時機點架
田草得唔得架

包尾三重彩

屌覆錯po😂

好快

係咁架啦

呢場飛唔飛雷拉

BOT狗

皇圖海外一出即勝果場就係跑爛地1700米贏10個馬位

機臣邊忽大船

2,4,10

今場擺唔擺前走

去皇圖？

基哥 1 4

外疊似無得追 d後上馬塞一塞就玩撚完

要大潘了

唔會佢放啦

點跑都蝕

有冇人賭皇圖

頭場方SIR 中到啪啪聲

你囉

要細潘好過喇

我買左十蚊P 等收錢

寶高呢場有咩心水

迷方又贏

上場問話，話之後都會盡量擺前走

同堆六班馬跑點跑都贏

有
嚟左香港咁耐終於肯跑長
又咁啱遇上天雨

一棍機臣

唔啦, 好撚憎我呀爺

想買黃俊

寶得住啦屌

摩亞3重彩

推

講個笑話 葉楚航三重彩

底出之鬼出1定5

莫雷拉又無P

4拖2，7，10

Sd錯

精彩千里連贏兩場硬仗, 今場仲有力贏, 我就真係服

威利熱流 幾fit

屌你
必蛇我地點算

活仔好多廢老

不買了

牙國同田雞揀左牙國

寶蛇 今次
1 3 4 9 互射
跟你搵食先

All in 88

有拖下 上次太快力弱

直覺你幾燈下
都祝你羊

1號P啡格,邊個呀

1 6

黐線！肥鬼3隻鬥頂

All in左1號

賊喊捉賊

唔中就 跳樓

已彎

爺爺阻晒其他馬

祝羊

嘩 皇圖

Garlic yaya收停

爺爺

隊際

贏條街

數數先，7個馬位到啦

肥鬼想底出皇圖?

肥鬼 出最冷既

go gym easy

拉終於贏

乜撚野皇圖

皇圖差小小

肥鬼去隻皇圖

田雞屌

有撚用
第4

皇圖第4

乜撚野垃圾黎
一開鞭就彈甩哂

屌你老母輸個閪鼻

拉

好彩汁番pq🤣但都要蝕

賭馬好癲

肥抵撚死
底出食唔到跑第四
柒頭爺爺仲要收埋皮
奸有奸輸

頂 我個P

賭馬痴撚線

Go gym 4月22日 3班谷2200見

覓腸愛駒第4

同路勁中

死肥狗一隻拉停後面阻到痴線正仆街咁撚樣都得

一聽到賢仔CALL 到爺爺應聲彈出

屌你老母影輸

皇圖咁就走光

成堆狗餅
仲要隻yaya阻鳩住哂

打TEAM底出皇圖

上場贏完今場收停

咁撚仆街既潘明輝
咁撚樣玩野

屌你老母臭閪皇圖, 邊撚到黃呀

肥鬼都打Team，去隻皇圖

牙拉眼神好銳利

寶得住起步第二位,跑跑下點解變咗第六七位?

屌 皇圖 差少少

醒覺 9win

蒜頭爺爺包尾、去皇圖

反拉又輸

廢囉 on9

一蚊不買柒俊

奸有奸輸
p都保唔住

爺爺一開頭咁樣衝法

皇圖P

神州福星到終點未？

馬圈前線係黃

蒜頭爺爺為左減分可以去到幾盡 咁樣自動棄權

乜撚野開心日子

好撚狗 後面果堆其樂神洲比佢阻到

6個馬位 加幾多分

6檔咁跑，12檔又係咁跑on9

個時間咁渣 成班跑乜

都要輸2k

牙拉贏鳩硬 50米仲落鞭

高瞻遠足肯定 2400 重好

關佢咩事

如果驗到乜事都無就好笑

2:02:45贏六個馬位

呢場輪都輪到呀般啦掛

皇圖差d有p
呢組有幾水

好撚想喊

潘雷位置q 40蚊

發洩
贏一場抵三場 當3WIN喇

皇圖無p加埋隻爺爺

腎囝見到牙拉終於贏馬開心到

0分 人生一大污點

肥鬼個冷p食到口都跌返出嚟

俾自己友隻皇圖頂出去4,5疊

吊你老母臭西死老爺，阻到隻4無Q

無下次濕地垃圾組先咁勁

洗黑錢

31倍p

屌左寶得住

今日地慢冇得咁計

另類打group

閪拉覺醒
睇個勢直落掃4WIN

莫雷拉一係唔贏，一贏四五個馬位到啦

眼神好銳利

救我呀馬王

精神面貌唔同晒

行星夢落腳慢
早段唔夠1 2 3快
返嚟追唔切

全夠欄主圓馬場仲有一點點既正義

今次有無買孖寶

靠

肥鬼幾時冇牌呀dllm

明月千里贏女皇盃！

史狗冷門跑法都特別唔同

J2四傻起碼有兩個係唔識合做主持
一個把聲低沉難入耳
一個講野似含得撚橡皮糖咁
女果個又唔知係咪sick馬
得康仔正常啲

睇返片 狄狄仔LAST玩韁 唔想要PLACE

打吡你贏呀 精彩千里

女個個唔識

不過佢又好撚閪黑, 外面D馬CUM撚晒, 佢又比自己友隻寶得住阻撚住

23元唔去
310元P就想食
呢D練馬師快D無牌

皇圖跑番乾少少嘅地9成9冇影

點解勁加加個閘差到咁會得15倍

擺明比爺爺搞串

J2狗會班辣殺丶不嬲係康ok唔係話佢高

贏完之後要輸三鋪先開始減分

呀爺咩事, 開閘好撚快, 無啦啦急退

123 R1 暴風俠 A123 4 葉楚航
123 R2 皇圖 C123 4 葉楚航

宜家先望到

睇嚟應該全日時間都會慢

行星夢100%

以為隻皇龍會有

狄狄仔騎多幾場就得

第三場正路可以揀既馬唔多
1 2 3 9 已經數唔到落去
10個個等佢返谷草 但99倍拖下無妨

黃金機會

今日咁潮濕我哋一定好軟

成日jer我

霍利時係on9

咖哩方等錢洗既話可能去都未定

9全餐有無肉食

健康美麗

分分鐘全日最快呢場, let's see.

追數唔好搵今日

勇敢皇者

真，照稿讀都唔出奇

1,3,9

牙佳成日講有腳影好un耳

成才

馬身睇落都唔差

夠唔夠 "狀態FIT呀" UN耳

都幾肯定

佢本身講野就已經un耳

呢個係王若舜

勁加加

上場贏極速王
極速王同福逸近

計死數應該贏硬

成才沙田追左兩次

佢講得好嬲打

唉哋隻行星夢慢一慢呀

狀態~ FIT~~呀

請茶樓四寶上去講馬仲好過班辣殺

遲咗幾秒

把聲靚就得

勁加加試下WP

好似要出盡奶力講個fit字出嚟咁

記得請埋寶高jer爆必蛇

成才成才未？

拿基 必佳 書康 把聲都好聽

會唔會講講下行圈變左評粉果

上次聽聽下,條底褲濕左

天地人

評點心
鮑魚蝦餃初出試籠幾靚

團結精神20倍

29/3 馬PO精選
1.葵涌精英 (phone in)，P $30.5
2.機臣 (新力必)，豬
3.行星夢 (蝦)
4.都市神話 (貓)
5.團結力量 (金仔)
6.至尊高陞 (切柒)
7.辣臣 (bogo)
8.美麗標緻 (Win神)
9.健快聯盟 (Grealish)
10.錶之智能 (睇書)

W -$20，P +$10.5
總數：-$9.5

講入面粒花生都有排講

行星夢

拿基把聲都血好聽

必蛇指定張美必 客串，佢唔鐘意蛋糕

爸爸媽媽仲un耳

兜粉果塊皮幾靚
個餡fit呀

呢排贏到仆街 要邊隻有邊隻 要唔要水

快出 幫手飛馬

冇睇到添 屌

呢場潘狗啦

天地人搶唔搶到牙

搏下有視力

有視力

都話做主持最緊要識鳩up

熱緊身 隻9

要講下舊粉果既來源地

原來志雲先得5歲...好似跑左好耐咁

佢好似三歲就落地跑

威威心得，上季濕地不利地追得好
抖夠P當W賭

Gun

[美麗標緻加州議長] 三月二十九日田草十場賽日討論區VI

雨中怪物—有視力

on撚9

留意到你逢出必tip

威威心得有黏地賽績

Cashed

乜撚野14蚊

收錢

cashed

借啲意貼張圖出黎啫

14蚊
輸𠹌左廢老會唔會暴動

邊隻p抵玩

一睇就知芳文打手

咩

個w博返艮志騰雲好過

呢啲時候都馬王飛

牙拉今日話明殺馬

成才一放到底

夾梗 美麗啦

係咪中咗都要輸錢

呀拉示範拎第4

好波第3

潘狗唔放

乜撚野有視力呀

屌 kc又冷

我買果陣26倍。。